係咪死左15分鐘ser?

岩岩係咁connection fail

我係咁彈app

正確來講大概是13分28秒

me too

我都係咁connection fail

我係咁 開頭以為wifi 死左

黑客

Same
熄燈

你係個log 呀

又fail

好唔穩定依家 一係load 好耐一係connectuon fail
有冇人係咁

Yes

x2

yes

用圖答你##fatc

Web dead

似係比人攻擊wo

世界末日啦

我以為係我問題

我重裝app d野無撚曬

##fatc

多人上到死ser

我都係

頭先發生咩事

死左成半個鐘加加埋埋

我試過咁

所以今次再開機都唔得我就等到佢行番為止

我都係 入左好多次都fail

追追下故連線

2分鐘前先入得翻

lm

fatc

差少少我都想重裝
好彩睇到有人話死server
唔係咩都無

啱啱入得返嚟

終於繼承熄燈呢個特色

死左半個鐘

不過都好過高登 晚晚死

偶然事故大家忍耐下

我啲留明回帶

Fourm唔可以死

入都入唔到點睇到

冇backup 架咩

得翻了

我啱啱都係咁彈app
之後清除資料+重開機終於冇事
但啲留名冇哂

FBI s watching you

fatc fatc fatc

fatc fatc

FBI WARNING

無野喎非常流暢

我以為係電話問題, 重特登重開機

係大陸，以為大陸咁快block柒左

乜d 野係跟app,唔係喂account

俾人攻擊姐

same

留名跟進

我屋企hkbn好似死左

網頁版死咗

有種世界未日feel

彈app

正確黎講又大概

重裝時要back up落手機
利申an

上唔到個下，個心徨徨地⋯⋯

你知道得太多了...